利記又準備反cup

作客入波，下場番到主場皇馬都變死馬

反你老母咩

輸疤狗3粒都cup到，何況今年鍠

仲有個作客入球 好大機會

入2球搞掂

下場有無VVD？
皇馬唔知出唔出到拉莫斯，華拉尼

收咧喇，鍠下場仲要對疤狗

其實好大機會反cup
當年打疤,輸3粒仲要冇作客入球
都可以反cup,美斯都被KO
呢隊皇馬本身廢,今季仲要成隊冇態
仲要冇埋拉膠打MMA
次回合,我哋前鋒好容易入佢2球啦
我哋稍為認真啲就夠做

100%喇

駛唔駛咁快燈定
真係驚咩

我地猁迷不嬲利後上，太早領先有壓力

你唔講我真係唔識計

樓主施蒙尼死忠

平常心先可以反cup

猁狗打亞視唔見得有幾輕鬆
分分鐘仲傷過西甲打吡

你算串。

今次唔拉，多謝

atv無格利殊，同英冠質素無分別

晏飛路無球迷差好遠啦

成日賴冇球迷

點架，連登痢狗又屌晏精路靜到圖書館咁
而家又話無球迷差好遠

利迷又welcome to Anfield